[二手煙]點解我地 聞住臭煙 討厭氣味 令到我想

搣老豆粒lin